Petr na dovolené .
Petr chce jet na dovolené do Italie , protože pošel v cestovní kancelař koupit jízdenku .
Potom vzal pronajm auto .
IPojedl do Italie .
Když přijedl , tak pošel do penzionu .
Petr ustal , protože pošel plavat Pak četl kníhy a hral voleybal .
Petr chtel jist , protože šel do nejlepšiho restauraci .
Moc chutna obědval .
Večer Petr chodil na prochazku podle řeci .
Potom šel tancovat s hezkou kamaradkou .
